{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5803&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 PREMIER XYM"
    },
    "text": "身分証明書を持参しない場合、入室拒否になることがあり、この場合は払い戻しができません。 すべての客室は基本的に2人まで宿泊でき、追加される人数は有料です。 客室をご利用の際、全室は人数追加と寝具の追加ができません。 デラックスとプレミアム客室でも人数追加が不可能であり、入室時間と退室時間をよく確認してから予約する必要があります。 時間未熟知による予約のキャンセルや払い戻しは不可能であり、退室30分前には退室コールが鳴ります。 前払いが原則であり、退室時には決済ができません。 時間延長と退室時間以降の貸室は不可能であり、ottサービスはネットフリックスとユーチューブのみ利用可能です。 同性はチェックインが不可であり、入室が不可能な場合はキャンセルや払い戻しもできないことをご案内します。 大型車は駐車制限があり、駐車は1部屋あたり2台まで可能です。 駐車は入室時間によって可能で、一部の車種は駐車できません。 車を持ってくる場合や徒歩専用客室で予約する際、車は外部の駐車場に駐車しなければなりません。 お知らせを熟知せずに車を持ってきた場合は宿泊施設の利用は不可であり、キャンセルもできません。 宿は2号線駅三駅と9号線彦州駅でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室拒否になることがあります。また、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "すべての客室は基本的に2人まで宿泊できますが、追加される人数は有料です。客室をご利用の際、全室は人数追加と寝具の追加ができません。"
        },
        {
            "question": "デラックスとプレミアム客室でも人数追加はできますか？",
            "answer": "デラックスとプレミアム客室でも人数追加は不可能です。入室時間と退室時間をよく確認してから予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した後で時間変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "時間未熟知による予約のキャンセルや払い戻しは不可能です。退室30分前には退室コールが鳴りますので、予約時によくご確認ください。"
        },
        {
            "question": "支払いはどのように行われますか？",
            "answer": "前払いが原則です。退室時には決済ができませんので、予約時にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "時間延長や退室時間以降の利用はできますか？",
            "answer": "時間延長や退室時間以降の貸室は不可能です。また、ottサービスはネットフリックスとユーチューブのみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "同性でのチェックインはできますか？",
            "answer": "同性はチェックインが不可であり、入室が不可能な場合はキャンセルや払い戻しもできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "大型車は駐車できますか？",
            "answer": "大型車は駐車制限があり、駐車は1部屋あたり2台まで可能です。ただし、駐車は入室時間によって可能であり、一部の車種は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "車を持ってくる場合や徒歩専用客室で予約する際、車はどこに駐車しますか？",
            "answer": "車を持ってくる場合や徒歩専用客室で予約する際、車は外部の駐車場に駐車しなければなりません。お知らせを熟知せずに車を持ってきた場合は宿泊施設の利用は不可であり、キャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "宿はどの駅から利用できますか？",
            "answer": "宿は2号線駅三駅と9号線彦州駅でご利用いただけます。どちらの駅からもアクセスが便利ですので、ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 579
    }
}